有玩開rooftopping既入黎

想問下你地點對付cctv
逢親天台門口位一定有cctv, 你地係唔理佢衝上去，定有其他方法應對？

斷腳唔玩啦，反正溝到女神

渣ga

緊係hack左個保安系統先

無睇Allen Walker啲MV?

呢個最有創意😂

你不如問點樣開防火門而又無響到啦

上面假膠都算，你就真係九唔搭八，做乜柒
比少少創意好無

負皮，知都唔答你

祝早登極樂

睇illsight啦

想威想型就爬上去啦，行樓梯咁撚廢

★[重腳味]赤腳女危站外牆水管兩小時

要咁好身手先